［不論和勇］全部發夢家帶以下物資出黎！！

1. 薄身玻璃樽
2. 汽油
3. 白電油
4. 洗衣粉
5. 砂糖
6. 麵粉
7. 單車鎖
8. 鎖頭
9. 鐵鍊
10. 碎布
11. 眼罩
12. 長遮
13. 頭盔
14. 冰袖
15. 豬嘴
16. 保鮮紙
17. 行山杖
18. 洗潔精
19. 水
20. 替換衣物
21. 大聲公
22. 六角匙
23. 士把那
24. 你個人一定要行出黎！！

推

打過機都知道道具要係戰場附近執, SP 點數都係.
咁點先知聽日大日子, 行到果過位有得執?
你今日用下腦咪知囉。
明就明, 唔明就黎明。